Question No. 651 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Cheyenne
	B. Tallahassee
	C. Saint Paul
	D. Carson City

Question No. 652 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Columbus
	B. Montpelier
	C. Montgomery
	D. Columbia

Question No. 653 The Capital of State of Utah is ?

	A. Salt Lake City
	B. Saint Paul
	C. Nashville
	D. 	Pierre

Question No. 654 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Sacramento
	B. Lincoln
	C. 	Pierre
	D. Topeka

Question No. 655 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Atlanta
	B. Trenton
	C. Salem
	D. Montpelier

Question No. 656 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Juneau
	B. Boise
	C. Montpelier
	D. Richmond

Question No. 657 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Lansing
	B. Trenton
	C. Salem
	D. Richmond

Question No. 658 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Olympia
	C. Nashville
	D. Montgomery

Question No. 659 The Capital of State of California is ?

	A. Sacramento
	B. Topeka
	C. Hartford
	D. Tallahassee

Question No. 660 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Harrisburg
	B. Hartford
	C. Jackson
	D. Helena

Question No. 661 The Capital of State of Florida is ?

	A. Bismarck
	B. Carson City
	C. Annapolis
	D. Tallahassee

Question No. 662 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Tallahassee
	B. Indianapolis
	C. Atlanta
	D. Saint Paul

Question No. 663 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Oklahoma City
	B. Hartford
	C. Honolulu
	D. Helena

Question No. 664 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Concord
	B. Cheyenne
	C. Nashville
	D. Providence

Question No. 665 The Capital of State of Washington is ?

	A. Lansing
	B. Olympia
	C. Boston
	D. Montgomery

Question No. 666 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Bismarck
	B. Columbia
	C. Jackson
	D. Nashville

Question No. 667 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Madison
	B. Frankfort
	C. Nashville
	D. Denver

Question No. 668 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Nashville
	B. Providence
	C. Raleigh
	D. Albany

Question No. 669 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Phoenix
	B. Nashville
	C. Raleigh
	D. Santa Fe

Question No. 670 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Hartford
	B. Oklahoma City
	C. Frankfort
	D. Frankfort

Question No. 671 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Olympia
	B. Bismarck
	C. Nashville
	D. Charleston

Question No. 672 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Montgomery
	B. Honolulu
	C. Providence
	D. Cheyenne

Question No. 673 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Honolulu
	B. Annapolis
	C. Lincoln
	D. Richmond

Question No. 674 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Annapolis
	B. Trenton
	C. Frankfort
	D. Lansing

Question No. 675 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Olympia
	B. Bismarck
	C. Columbus
	D. Madison

Question No. 676 The Capital of State of Maine is ?

	A. Saint Paul
	B. Bismarck
	C. Concord
	D. Augusta

Question No. 677 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Helena
	B. Montpelier
	C. Madison
	D. Concord

Question No. 678 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Frankfort
	B. Providence
	C. Topeka
	D. Annapolis

Question No. 679 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Columbia
	B. Salt Lake City
	C. Salt Lake City
	D. Charleston

Question No. 680 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Nashville
	B. Jefferson City
	C. Sacramento
	D. Boston

Question No. 681 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Atlanta
	B. Oklahoma City
	C. Springfield
	D. Columbus

Question No. 682 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Albany
	B. Topeka
	C. Madison
	D. Atlanta

Question No. 683 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Columbia
	B. Baton Rouge
	C. Lansing
	D. Honolulu

Question No. 684 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Saint Paul
	B. Phoenix
	C. 	Pierre
	D. Atlanta

Question No. 685 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Montpelier
	B. Topeka
	C. Boston
	D. Honolulu

Question No. 686 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Juneau
	B. Boise
	C. Springfield
	D. Tallahassee

Question No. 687 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Nashville
	B. Tallahassee
	C. Augusta
	D. Boston

Question No. 688 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Sacramento
	B. Santa Fe
	C. Annapolis
	D. Columbia

Question No. 689 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Little Rock
	B. Montpelier
	C. Harrisburg
	D. Annapolis

Question No. 690 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Lincoln
	B. Saint Paul
	C. Juneau
	D. Tallahassee

Question No. 691 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Saint Paul
	B. Oklahoma City
	C. Helena
	D. Trenton

Question No. 692 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Boston
	B. Montgomery
	C. Trenton
	D. Atlanta

Question No. 693 The Capital of State of Montana is ?

	A. Helena
	B. Annapolis
	C. Lincoln
	D. Austin

Question No. 694 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Honolulu
	B. Providence
	C. Des Moines
	D. Montpelier

Question No. 695 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Helena
	B. Indianapolis
	C. Albany
	D. Carson City

Question No. 696 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Jefferson City
	B. Hartford
	C. Little Rock
	D. Atlanta

Question No. 697 The Capital of State of New York is ?

	A. Denver
	B. Albany
	C. Salt Lake City
	D. Annapolis

Question No. 698 The Capital of State of Texas is ?

	A. Des Moines
	B. Albany
	C. Denver
	D. Austin

Question No. 699 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Denver
	B. Montpelier
	C. Salt Lake City
	D. Trenton

Question No. 700 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Dover
	B. Annapolis
	C. Albany
	D. Lincoln

