Question No. 1351 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Montgomery
	B. Denver
	C. Little Rock
	D. Atlanta

Question No. 1352 The Capital of State of New York is ?

	A. Carson City
	B. Albany
	C. Olympia
	D. Des Moines

Question No. 1353 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Salem
	B. Denver
	C. Des Moines
	D. Trenton

Question No. 1354 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Nashville
	B. Juneau
	C. Madison
	D. Little Rock

Question No. 1355 The Capital of State of Texas is ?

	A. Little Rock
	B. Austin
	C. Richmond
	D. Bismarck

Question No. 1356 The Capital of State of Washington is ?

	A. Raleigh
	B. Harrisburg
	C. Annapolis
	D. Olympia

Question No. 1357 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Bismarck
	B. Columbia
	C. Dover
	D. Topeka

Question No. 1358 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Columbus
	B. Phoenix
	C. Santa Fe
	D. Providence

Question No. 1359 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Frankfort
	B. Boston
	C. Olympia
	D. Columbus

Question No. 1360 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Columbus
	B. Concord
	C. Columbus
	D. Madison

Question No. 1361 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Atlanta
	B. Columbus
	C. Augusta
	D. Nashville

Question No. 1362 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Montpelier
	B. 	Pierre
	C. Boise
	D. Little Rock

Question No. 1363 The Capital of State of Missouri is ?

	A. 	Pierre
	B. Juneau
	C. Jefferson City
	D. Phoenix

Question No. 1364 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Trenton
	B. Saint Paul
	C. Boise
	D. Des Moines

Question No. 1365 The Capital of State of California is ?

	A. Raleigh
	B. Santa Fe
	C. Sacramento
	D. Carson City

Question No. 1366 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Lincoln
	B. Juneau
	C. Nashville
	D. Atlanta

Question No. 1367 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Salem
	B. Columbia
	C. Oklahoma City
	D. Boston

Question No. 1368 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Madison
	B. Annapolis
	C. Nashville
	D. Montpelier

Question No. 1369 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Salem
	B. Lincoln
	C. Frankfort
	D. Harrisburg

Question No. 1370 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Little Rock
	C. Hartford
	D. Montpelier

Question No. 1371 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Frankfort
	C. Lincoln
	D. Boston

Question No. 1372 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Boise
	B. Topeka
	C. Denver
	D. Santa Fe

Question No. 1373 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Charleston
	B. Jackson
	C. Boise
	D. Denver

Question No. 1374 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Lincoln
	B. Albany
	C. Denver
	D. Salem

Question No. 1375 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Frankfort
	B. Phoenix
	C. Olympia
	D. Hartford

Question No. 1376 The Capital of State of Florida is ?

	A. Helena
	B. Concord
	C. Tallahassee
	D. Bismarck

Question No. 1377 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Harrisburg
	B. Springfield
	C. 	Pierre
	D. Atlanta

Question No. 1378 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Madison
	B. Richmond
	C. Salem
	D. Trenton

Question No. 1379 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Olympia
	B. Nashville
	C. Bismarck
	D. Phoenix

Question No. 1380 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Lincoln
	B. Montgomery
	C. Oklahoma City
	D. Santa Fe

Question No. 1381 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Sacramento
	C. Topeka
	D. Helena

Question No. 1382 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Denver
	B. Indianapolis
	C. Lansing
	D. Lansing

Question No. 1383 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Boise
	B. Montgomery
	C. Nashville
	D. Bismarck

Question No. 1384 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Tallahassee
	B. Oklahoma City
	C. Atlanta
	D. Providence

Question No. 1385 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Juneau
	B. Austin
	C. Hartford
	D. Trenton

Question No. 1386 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Sacramento
	B. Lansing
	C. Dover
	D. Charleston

Question No. 1387 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Santa Fe
	B. Helena
	C. Phoenix
	D. Topeka

Question No. 1388 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Helena
	B. Little Rock
	C. Phoenix
	D. Carson City

Question No. 1389 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Carson City
	C. Tallahassee
	D. Jackson

Question No. 1390 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Des Moines
	B. Little Rock
	C. Montpelier
	D. Lansing

Question No. 1391 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Boise
	B. Atlanta
	C. Indianapolis
	D. Helena

Question No. 1392 The Capital of State of Utah is ?

	A. Harrisburg
	B. Raleigh
	C. 	Pierre
	D. Salt Lake City

Question No. 1393 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Jackson
	B. Honolulu
	C. Jackson
	D. Boise

Question No. 1394 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Albany
	B. Columbia
	C. Salt Lake City
	D. Oklahoma City

Question No. 1395 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Helena
	B. Baton Rouge
	C. Raleigh
	D. 	Pierre

Question No. 1396 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Cheyenne
	B. Tallahassee
	C. Atlanta
	D. Tallahassee

Question No. 1397 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Jefferson City
	B. Providence
	C. Saint Paul
	D. Raleigh

Question No. 1398 The Capital of State of Montana is ?

	A. Des Moines
	B. Columbia
	C. Helena
	D. Juneau

Question No. 1399 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Saint Paul
	B. Boise
	C. Augusta
	D. Trenton

Question No. 1400 The Capital of State of Maine is ?

	A. Augusta
	B. Saint Paul
	C. Albany
	D. Lansing

