Question No. 751 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Richmond
	B. Bismarck
	C. Salem
	D. Baton Rouge

Question No. 752 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Richmond
	B. Lansing
	C. Oklahoma City
	D. Raleigh

Question No. 753 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Harrisburg
	B. Little Rock
	C. Santa Fe
	D. Augusta

Question No. 754 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Santa Fe
	B. Indianapolis
	C. Denver
	D. Hartford

Question No. 755 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Juneau
	C. Providence
	D. Honolulu

Question No. 756 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Juneau
	B. Indianapolis
	C. Jefferson City
	D. Lincoln

Question No. 757 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Boise
	B. Jefferson City
	C. Salt Lake City
	D. Oklahoma City

Question No. 758 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Atlanta
	B. Boston
	C. Charleston
	D. Charleston

Question No. 759 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Montgomery
	B. Raleigh
	C. Richmond
	D. Topeka

Question No. 760 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Boston
	B. Honolulu
	C. Carson City
	D. Saint Paul

Question No. 761 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Denver
	B. 	Pierre
	C. Indianapolis
	D. Jefferson City

Question No. 762 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Frankfort
	B. Honolulu
	C. Jefferson City
	D. Salt Lake City

Question No. 763 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Madison
	B. Oklahoma City
	C. Topeka
	D. Juneau

Question No. 764 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Frankfort
	B. Madison
	C. Boston
	D. Topeka

Question No. 765 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Harrisburg
	B. Concord
	C. Richmond
	D. Columbia

Question No. 766 The Capital of State of Utah is ?

	A. Salt Lake City
	B. Montgomery
	C. Providence
	D. Harrisburg

Question No. 767 The Capital of State of Maine is ?

	A. Des Moines
	B. Augusta
	C. Concord
	D. Raleigh

Question No. 768 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Helena
	B. Madison
	C. Honolulu
	D. Helena

Question No. 769 The Capital of State of Washington is ?

	A. Olympia
	B. Little Rock
	C. Frankfort
	D. Nashville

Question No. 770 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Juneau
	B. Bismarck
	C. Montgomery
	D. Hartford

Question No. 771 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Albany
	B. Helena
	C. Little Rock
	D. Jackson

Question No. 772 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Honolulu
	B. Harrisburg
	C. Helena
	D. Jackson

Question No. 773 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Lincoln
	B. Saint Paul
	C. Nashville
	D. Richmond

Question No. 774 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Topeka
	B. Phoenix
	C. Bismarck
	D. Juneau

Question No. 775 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Augusta
	B. Springfield
	C. Trenton
	D. Saint Paul

Question No. 776 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Denver
	B. Juneau
	C. Salt Lake City
	D. Atlanta

Question No. 777 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Tallahassee
	C. Madison
	D. Nashville

Question No. 778 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Charleston
	B. Jackson
	C. Jefferson City
	D. Saint Paul

Question No. 779 The Capital of State of Montana is ?

	A. Columbia
	B. Honolulu
	C. Helena
	D. Springfield

Question No. 780 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Hartford
	B. Charleston
	C. Dover
	D. Austin

Question No. 781 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Annapolis
	B. Sacramento
	C. Columbus
	D. Oklahoma City

Question No. 782 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Cheyenne
	B. Denver
	C. Jefferson City
	D. Des Moines

Question No. 783 The Capital of State of Texas is ?

	A. Trenton
	B. Frankfort
	C. Phoenix
	D. Austin

Question No. 784 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Augusta
	B. Salem
	C. Bismarck
	D. Hartford

Question No. 785 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Jefferson City
	B. Columbus
	C. Frankfort
	D. Indianapolis

Question No. 786 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Montpelier
	B. Saint Paul
	C. Lansing
	D. Bismarck

Question No. 787 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Montpelier
	B. Montgomery
	C. Jackson
	D. Raleigh

Question No. 788 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Saint Paul
	B. Boston
	C. Harrisburg
	D. Trenton

Question No. 789 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Sacramento
	B. Lansing
	C. Raleigh
	D. Des Moines

Question No. 790 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Jackson
	B. Providence
	C. Indianapolis
	D. Salt Lake City

Question No. 791 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Olympia
	B. Madison
	C. Santa Fe
	D. Santa Fe

Question No. 792 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Carson City
	B. 	Pierre
	C. Springfield
	D. Richmond

Question No. 793 The Capital of State of California is ?

	A. Cheyenne
	B. Sacramento
	C. Hartford
	D. Juneau

Question No. 794 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Providence
	B. Charleston
	C. Salt Lake City
	D. Columbus

Question No. 795 The Capital of State of New York is ?

	A. Columbus
	B. Albany
	C. Sacramento
	D. Helena

Question No. 796 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Little Rock
	B. Charleston
	C. Albany
	D. Harrisburg

Question No. 797 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Albany
	B. Sacramento
	C. Salem
	D. Columbia

Question No. 798 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Denver
	B. Phoenix
	C. Salt Lake City
	D. Des Moines

Question No. 799 The Capital of State of Florida is ?

	A. Tallahassee
	B. Columbus
	C. Madison
	D. Providence

Question No. 800 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Little Rock
	C. Jefferson City
	D. Olympia

