Question No. 551 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Columbus
	B. Cheyenne
	C. Charleston
	D. Salem

Question No. 552 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. 	Pierre
	B. Helena
	C. Little Rock
	D. Dover

Question No. 553 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Salt Lake City
	B. Frankfort
	C. Nashville
	D. Little Rock

Question No. 554 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Phoenix
	B. Montgomery
	C. Atlanta
	D. Juneau

Question No. 555 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Little Rock
	B. Baton Rouge
	C. Austin
	D. Jefferson City

Question No. 556 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Jefferson City
	B. Sacramento
	C. Saint Paul
	D. Little Rock

Question No. 557 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Columbus
	B. Boston
	C. Tallahassee
	D. Helena

Question No. 558 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Saint Paul
	B. Helena
	C. Albany
	D. Indianapolis

Question No. 559 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Frankfort
	B. Lansing
	C. 	Pierre
	D. Boston

Question No. 560 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Baton Rouge
	B. Bismarck
	C. Madison
	D. Boston

Question No. 561 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Salt Lake City
	C. Bismarck
	D. Lincoln

Question No. 562 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Harrisburg
	B. Providence
	C. Oklahoma City
	D. Trenton

Question No. 563 The Capital of State of California is ?

	A. Harrisburg
	B. Sacramento
	C. Salt Lake City
	D. Saint Paul

Question No. 564 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Richmond
	B. Denver
	C. Boston
	D. Frankfort

Question No. 565 The Capital of State of Colorado is ?

	A. 	Pierre
	B. 	Pierre
	C. Denver
	D. Austin

Question No. 566 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. 	Pierre
	B. Honolulu
	C. Boston
	D. Bismarck

Question No. 567 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Topeka
	B. Montpelier
	C. Topeka
	D. Little Rock

Question No. 568 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Madison
	B. Dover
	C. Atlanta
	D. Jackson

Question No. 569 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Austin
	B. Hartford
	C. Columbus
	D. Phoenix

Question No. 570 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Springfield
	B. Dover
	C. Columbia
	D. Helena

Question No. 571 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Concord
	C. Richmond
	D. Des Moines

Question No. 572 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Albany
	B. Santa Fe
	C. Des Moines
	D. Phoenix

Question No. 573 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Augusta
	B. Lansing
	C. Columbus
	D. Raleigh

Question No. 574 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Phoenix
	B. Salem
	C. Trenton
	D. Atlanta

Question No. 575 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Raleigh
	B. Olympia
	C. Frankfort
	D. Lincoln

Question No. 576 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Bismarck
	C. Saint Paul
	D. Trenton

Question No. 577 The Capital of State of New York is ?

	A. Albany
	B. Salem
	C. Santa Fe
	D. Helena

Question No. 578 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Albany
	B. Juneau
	C. Boise
	D. Charleston

Question No. 579 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Austin
	B. Helena
	C. Columbia
	D. Denver

Question No. 580 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Santa Fe
	B. Providence
	C. Montgomery
	D. Annapolis

Question No. 581 The Capital of State of Utah is ?

	A. Lincoln
	B. Harrisburg
	C. Nashville
	D. Salt Lake City

Question No. 582 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Des Moines
	B. Oklahoma City
	C. Boston
	D. Santa Fe

Question No. 583 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Helena
	B. Baton Rouge
	C. Austin
	D. Frankfort

Question No. 584 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Salem
	C. Raleigh
	D. 	Pierre

Question No. 585 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Charleston
	B. 	Pierre
	C. Phoenix
	D. Juneau

Question No. 586 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Phoenix
	B. Honolulu
	C. Tallahassee
	D. Bismarck

Question No. 587 The Capital of State of Montana is ?

	A. Helena
	B. Des Moines
	C. Topeka
	D. Montgomery

Question No. 588 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Helena
	B. Boise
	C. Madison
	D. Albany

Question No. 589 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Tallahassee
	B. Providence
	C. Baton Rouge
	D. Columbus

Question No. 590 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Juneau
	B. Little Rock
	C. Annapolis
	D. Carson City

Question No. 591 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Bismarck
	B. Nashville
	C. Frankfort
	D. Annapolis

Question No. 592 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Honolulu
	B. Harrisburg
	C. 	Pierre
	D. Honolulu

Question No. 593 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Santa Fe
	B. Charleston
	C. Topeka
	D. Indianapolis

Question No. 594 The Capital of State of Washington is ?

	A. Juneau
	B. Olympia
	C. Santa Fe
	D. Sacramento

Question No. 595 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Hartford
	B. Atlanta
	C. Little Rock
	D. Santa Fe

Question No. 596 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Montgomery
	B. Juneau
	C. Raleigh
	D. Lincoln

Question No. 597 The Capital of State of Texas is ?

	A. Carson City
	B. Columbus
	C. Dover
	D. Austin

Question No. 598 The Capital of State of Florida is ?

	A. Tallahassee
	B. Des Moines
	C. Cheyenne
	D. Jefferson City

Question No. 599 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Columbia
	B. Montgomery
	C. Trenton
	D. Baton Rouge

Question No. 600 The Capital of State of Maine is ?

	A. Augusta
	B. Sacramento
	C. Helena
	D. Indianapolis

