Question No. 701 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Olympia
	B. Santa Fe
	C. Lincoln
	D. Topeka

Question No. 702 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Concord
	B. Dover
	C. Boise
	D. Providence

Question No. 703 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Santa Fe
	B. Lincoln
	C. Denver
	D. Providence

Question No. 704 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Nashville
	B. Cheyenne
	C. Tallahassee
	D. Tallahassee

Question No. 705 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Phoenix
	B. Columbus
	C. Frankfort
	D. Harrisburg

Question No. 706 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Jefferson City
	B. Dover
	C. Austin
	D. Atlanta

Question No. 707 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Carson City
	B. Augusta
	C. Des Moines
	D. Topeka

Question No. 708 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Richmond
	B. Harrisburg
	C. Trenton
	D. Bismarck

Question No. 709 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Montpelier
	B. Concord
	C. Bismarck
	D. Juneau

Question No. 710 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Santa Fe
	B. Phoenix
	C. Frankfort
	D. Austin

Question No. 711 The Capital of State of Montana is ?

	A. Helena
	B. Little Rock
	C. Salt Lake City
	D. Des Moines

Question No. 712 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Nashville
	B. Jackson
	C. Richmond
	D. Salt Lake City

Question No. 713 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Sacramento
	B. Columbia
	C. Albany
	D. Boise

Question No. 714 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Sacramento
	B. Columbia
	C. Lincoln
	D. Little Rock

Question No. 715 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Helena
	B. Helena
	C. Hartford
	D. Juneau

Question No. 716 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Charleston
	B. Boise
	C. Boston
	D. Hartford

Question No. 717 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Providence
	B. Concord
	C. Denver
	D. Jackson

Question No. 718 The Capital of State of Florida is ?

	A. Madison
	B. Montgomery
	C. Montpelier
	D. Tallahassee

Question No. 719 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Tallahassee
	B. Dover
	C. Montpelier
	D. Jackson

Question No. 720 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Columbia
	B. Indianapolis
	C. Salem
	D. Juneau

Question No. 721 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Raleigh
	B. Charleston
	C. Concord
	D. Bismarck

Question No. 722 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Boise
	B. Raleigh
	C. Nashville
	D. Baton Rouge

Question No. 723 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Phoenix
	B. Jefferson City
	C. Salem
	D. Dover

Question No. 724 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Denver
	B. Oklahoma City
	C. Montpelier
	D. Topeka

Question No. 725 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Annapolis
	B. Lincoln
	C. Jefferson City
	D. Salem

Question No. 726 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Saint Paul
	B. Trenton
	C. Cheyenne
	D. Denver

Question No. 727 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Nashville
	B. Harrisburg
	C. Lansing
	D. Salem

Question No. 728 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Annapolis
	B. Denver
	C. Lansing
	D. Raleigh

Question No. 729 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Atlanta
	C. Olympia
	D. Albany

Question No. 730 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Atlanta
	B. Montgomery
	C. Carson City
	D. Atlanta

Question No. 731 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Honolulu
	B. Juneau
	C. Salt Lake City
	D. Indianapolis

Question No. 732 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Frankfort
	B. Baton Rouge
	C. Bismarck
	D. Madison

Question No. 733 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Charleston
	B. Raleigh
	C. Albany
	D. Indianapolis

Question No. 734 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Raleigh
	B. Columbia
	C. Madison
	D. Atlanta

Question No. 735 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Baton Rouge
	C. Jackson
	D. Jackson

Question No. 736 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Juneau
	B. Hartford
	C. Denver
	D. Little Rock

Question No. 737 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Columbus
	B. Little Rock
	C. 	Pierre
	D. Des Moines

Question No. 738 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Honolulu
	B. Lansing
	C. Indianapolis
	D. Boise

Question No. 739 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Little Rock
	B. Saint Paul
	C. Montgomery
	D. Annapolis

Question No. 740 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Santa Fe
	C. Salem
	D. Honolulu

Question No. 741 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Jackson
	B. Juneau
	C. Montpelier
	D. Des Moines

Question No. 742 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Raleigh
	B. Carson City
	C. Santa Fe
	D. Montpelier

Question No. 743 The Capital of State of Maine is ?

	A. Augusta
	B. Annapolis
	C. Hartford
	D. Concord

Question No. 744 The Capital of State of New York is ?

	A. Albany
	B. Baton Rouge
	C. Lincoln
	D. Harrisburg

Question No. 745 The Capital of State of California is ?

	A. Sacramento
	B. 	Pierre
	C. Santa Fe
	D. Saint Paul

Question No. 746 The Capital of State of Washington is ?

	A. Olympia
	B. Phoenix
	C. Honolulu
	D. Oklahoma City

Question No. 747 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Tallahassee
	B. Columbus
	C. Richmond
	D. Denver

Question No. 748 The Capital of State of Texas is ?

	A. Trenton
	B. Helena
	C. Salem
	D. Austin

Question No. 749 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Trenton
	B. Saint Paul
	C. Hartford
	D. Boise

Question No. 750 The Capital of State of Utah is ?

	A. Salt Lake City
	B. Albany
	C. Indianapolis
	D. Little Rock

