Question No. 1051 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Tallahassee
	B. Charleston
	C. Trenton
	D. Cheyenne

Question No. 1052 The Capital of State of Washington is ?

	A. Olympia
	B. Santa Fe
	C. Jefferson City
	D. Topeka

Question No. 1053 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Santa Fe
	B. Salem
	C. Atlanta
	D. Jefferson City

Question No. 1054 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Boise
	B. Des Moines
	C. Springfield
	D. 	Pierre

Question No. 1055 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Atlanta
	B. Carson City
	C. Harrisburg
	D. Austin

Question No. 1056 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Lincoln
	B. Baton Rouge
	C. Oklahoma City
	D. Albany

Question No. 1057 The Capital of State of California is ?

	A. Sacramento
	B. Baton Rouge
	C. Cheyenne
	D. Springfield

Question No. 1058 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Madison
	B. Little Rock
	C. Juneau
	D. Montpelier

Question No. 1059 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Columbia
	B. Olympia
	C. Bismarck
	D. Raleigh

Question No. 1060 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Baton Rouge
	C. Montpelier
	D. Harrisburg

Question No. 1061 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Atlanta
	B. Phoenix
	C. Dover
	D. Little Rock

Question No. 1062 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. 	Pierre
	B. Baton Rouge
	C. Providence
	D. Montgomery

Question No. 1063 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Phoenix
	B. Columbus
	C. Salt Lake City
	D. Baton Rouge

Question No. 1064 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Boise
	B. Columbia
	C. Frankfort
	D. Raleigh

Question No. 1065 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Augusta
	B. Jefferson City
	C. Columbus
	D. Indianapolis

Question No. 1066 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Richmond
	B. Montpelier
	C. Annapolis
	D. Little Rock

Question No. 1067 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Richmond
	B. Augusta
	C. 	Pierre
	D. Denver

Question No. 1068 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Albany
	B. Salt Lake City
	C. Santa Fe
	D. Montgomery

Question No. 1069 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Columbus
	B. Concord
	C. Jackson
	D. Frankfort

Question No. 1070 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Springfield
	B. Indianapolis
	C. Phoenix
	D. Austin

Question No. 1071 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Harrisburg
	B. Phoenix
	C. Salem
	D. Boston

Question No. 1072 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Charleston
	B. Sacramento
	C. Bismarck
	D. Frankfort

Question No. 1073 The Capital of State of Utah is ?

	A. Atlanta
	B. Topeka
	C. Salt Lake City
	D. Raleigh

Question No. 1074 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Dover
	B. Annapolis
	C. Phoenix
	D. Harrisburg

Question No. 1075 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Baton Rouge
	B. Charleston
	C. Richmond
	D. Little Rock

Question No. 1076 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Honolulu
	B. Boise
	C. Augusta
	D. Montpelier

Question No. 1077 The Capital of State of Florida is ?

	A. Juneau
	B. Helena
	C. Tallahassee
	D. Raleigh

Question No. 1078 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Springfield
	B. Baton Rouge
	C. Columbia
	D. Saint Paul

Question No. 1079 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Augusta
	B. Cheyenne
	C. Boston
	D. Boise

Question No. 1080 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Nashville
	B. Des Moines
	C. Annapolis
	D. Boise

Question No. 1081 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Harrisburg
	B. Nashville
	C. Annapolis
	D. Santa Fe

Question No. 1082 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Topeka
	B. Oklahoma City
	C. Sacramento
	D. Jackson

Question No. 1083 The Capital of State of New York is ?

	A. Trenton
	B. Helena
	C. Lansing
	D. Albany

Question No. 1084 The Capital of State of Maine is ?

	A. Augusta
	B. Denver
	C. Honolulu
	D. Trenton

Question No. 1085 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Providence
	B. Jefferson City
	C. Concord
	D. Little Rock

Question No. 1086 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Boston
	B. Atlanta
	C. Jackson
	D. Harrisburg

Question No. 1087 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Providence
	B. Columbia
	C. Honolulu
	D. Des Moines

Question No. 1088 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Honolulu
	B. Topeka
	C. Annapolis
	D. Annapolis

Question No. 1089 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Montpelier
	B. Atlanta
	C. Sacramento
	D. Bismarck

Question No. 1090 The Capital of State of Montana is ?

	A. Frankfort
	B. Richmond
	C. Dover
	D. Helena

Question No. 1091 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Hartford
	B. Nashville
	C. Nashville
	D. Lincoln

Question No. 1092 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Augusta
	B. Cheyenne
	C. Augusta
	D. Baton Rouge

Question No. 1093 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Salt Lake City
	B. Bismarck
	C. Lansing
	D. Hartford

Question No. 1094 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. 	Pierre
	B. Lincoln
	C. Denver
	D. Columbus

Question No. 1095 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Charleston
	B. Jefferson City
	C. Richmond
	D. Indianapolis

Question No. 1096 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Nashville
	B. Nashville
	C. Jackson
	D. Trenton

Question No. 1097 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Dover
	B. Madison
	C. Juneau
	D. Topeka

Question No. 1098 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Atlanta
	B. Dover
	C. Santa Fe
	D. Saint Paul

Question No. 1099 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Lincoln
	B. Juneau
	C. Montpelier
	D. Providence

Question No. 1100 The Capital of State of Texas is ?

	A. Denver
	B. Austin
	C. Tallahassee
	D. Augusta

