Question No. 1301 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Lansing
	B. Sacramento
	C. 	Pierre
	D. Providence

Question No. 1302 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Cheyenne
	B. Nashville
	C. Olympia
	D. Lansing

Question No. 1303 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Topeka
	B. Richmond
	C. Frankfort
	D. Sacramento

Question No. 1304 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Tallahassee
	B. Little Rock
	C. Trenton
	D. Austin

Question No. 1305 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Saint Paul
	B. Albany
	C. Des Moines
	D. Juneau

Question No. 1306 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Concord
	C. Montpelier
	D. Albany

Question No. 1307 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Santa Fe
	B. Frankfort
	C. Jefferson City
	D. Bismarck

Question No. 1308 The Capital of State of Montana is ?

	A. Lincoln
	B. Harrisburg
	C. Oklahoma City
	D. Helena

Question No. 1309 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Montpelier
	B. Denver
	C. Boston
	D. Oklahoma City

Question No. 1310 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Carson City
	B. Albany
	C. Charleston
	D. Hartford

Question No. 1311 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Bismarck
	B. Concord
	C. Salem
	D. Dover

Question No. 1312 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Jackson
	B. Helena
	C. Cheyenne
	D. Des Moines

Question No. 1313 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Indianapolis
	B. Austin
	C. Bismarck
	D. Salem

Question No. 1314 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Helena
	B. Baton Rouge
	C. Providence
	D. Juneau

Question No. 1315 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Jefferson City
	B. Harrisburg
	C. Columbus
	D. Juneau

Question No. 1316 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Dover
	B. Augusta
	C. Columbia
	D. Dover

Question No. 1317 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Albany
	B. Annapolis
	C. Little Rock
	D. Boise

Question No. 1318 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Charleston
	B. Salt Lake City
	C. Salt Lake City
	D. Baton Rouge

Question No. 1319 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Albany
	B. Dover
	C. Frankfort
	D. Salt Lake City

Question No. 1320 The Capital of State of Utah is ?

	A. Providence
	B. Salt Lake City
	C. Atlanta
	D. Helena

Question No. 1321 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Harrisburg
	B. Charleston
	C. Austin
	D. Boston

Question No. 1322 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Providence
	B. Raleigh
	C. Concord
	D. Jefferson City

Question No. 1323 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Frankfort
	B. Montpelier
	C. Montgomery
	D. Salem

Question No. 1324 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Salem
	B. Raleigh
	C. Trenton
	D. Juneau

Question No. 1325 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Oklahoma City
	B. Harrisburg
	C. Atlanta
	D. Saint Paul

Question No. 1326 The Capital of State of Florida is ?

	A. Tallahassee
	B. Bismarck
	C. Harrisburg
	D. Montpelier

Question No. 1327 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Phoenix
	B. 	Pierre
	C. Albany
	D. Dover

Question No. 1328 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Lincoln
	B. Jefferson City
	C. Raleigh
	D. Honolulu

Question No. 1329 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Indianapolis
	B. Baton Rouge
	C. Santa Fe
	D. Harrisburg

Question No. 1330 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Bismarck
	B. Des Moines
	C. Montgomery
	D. Nashville

Question No. 1331 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Little Rock
	B. Montpelier
	C. Olympia
	D. Honolulu

Question No. 1332 The Capital of State of Maine is ?

	A. Topeka
	B. Salt Lake City
	C. Springfield
	D. Augusta

Question No. 1333 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Austin
	B. Carson City
	C. Madison
	D. Des Moines

Question No. 1334 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Lincoln
	B. Raleigh
	C. Olympia
	D. Richmond

Question No. 1335 The Capital of State of New York is ?

	A. Lincoln
	B. Albany
	C. Columbia
	D. Cheyenne

Question No. 1336 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Richmond
	C. Augusta
	D. Cheyenne

Question No. 1337 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Annapolis
	C. Salem
	D. Salt Lake City

Question No. 1338 The Capital of State of Washington is ?

	A. Annapolis
	B. Olympia
	C. Madison
	D. Richmond

Question No. 1339 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Albany
	C. Bismarck
	D. Hartford

Question No. 1340 The Capital of State of California is ?

	A. Columbia
	B. Boston
	C. Sacramento
	D. Jackson

Question No. 1341 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Annapolis
	B. Lansing
	C. Helena
	D. Jefferson City

Question No. 1342 The Capital of State of Alabama is ?

	A. 	Pierre
	B. Montgomery
	C. 	Pierre
	D. Topeka

Question No. 1343 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Helena
	B. Atlanta
	C. Concord
	D. Little Rock

Question No. 1344 The Capital of State of Texas is ?

	A. Carson City
	B. Austin
	C. Sacramento
	D. Springfield

Question No. 1345 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Boise
	B. Topeka
	C. Atlanta
	D. Albany

Question No. 1346 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Columbus
	B. Jackson
	C. Phoenix
	D. Montpelier

Question No. 1347 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Lincoln
	B. Honolulu
	C. Harrisburg
	D. Austin

Question No. 1348 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Salt Lake City
	B. Juneau
	C. Santa Fe
	D. Annapolis

Question No. 1349 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Hartford
	B. Honolulu
	C. Providence
	D. Jackson

Question No. 1350 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Boston
	B. Columbia
	C. Baton Rouge
	D. Nashville

