Question No. 801 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Atlanta
	B. Phoenix
	C. Boston
	D. Topeka

Question No. 802 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Baton Rouge
	B. Harrisburg
	C. Raleigh
	D. Phoenix

Question No. 803 The Capital of State of Texas is ?

	A. Helena
	B. Frankfort
	C. Indianapolis
	D. Austin

Question No. 804 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Annapolis
	B. Salt Lake City
	C. Lincoln
	D. Hartford

Question No. 805 The Capital of State of Virginia is ?

	A. 	Pierre
	B. 	Pierre
	C. Saint Paul
	D. Richmond

Question No. 806 The Capital of State of Montana is ?

	A. Albany
	B. Indianapolis
	C. Bismarck
	D. Helena

Question No. 807 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Austin
	B. Juneau
	C. Charleston
	D. Springfield

Question No. 808 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Albany
	B. Boston
	C. Raleigh
	D. Atlanta

Question No. 809 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Montgomery
	B. Boise
	C. Boston
	D. Cheyenne

Question No. 810 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Charleston
	B. Salt Lake City
	C. Sacramento
	D. Jackson

Question No. 811 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Frankfort
	C. Cheyenne
	D. Annapolis

Question No. 812 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Salem
	B. Austin
	C. Albany
	D. Bismarck

Question No. 813 The Capital of State of Maine is ?

	A. Helena
	B. Columbia
	C. Augusta
	D. Austin

Question No. 814 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Jefferson City
	B. Carson City
	C. Montpelier
	D. Denver

Question No. 815 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Topeka
	B. Madison
	C. Cheyenne
	D. Nashville

Question No. 816 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Lincoln
	B. Little Rock
	C. Jackson
	D. Denver

Question No. 817 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Salem
	B. Juneau
	C. Concord
	D. Columbia

Question No. 818 The Capital of State of California is ?

	A. Charleston
	B. Topeka
	C. Sacramento
	D. 	Pierre

Question No. 819 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Baton Rouge
	B. Denver
	C. Honolulu
	D. Oklahoma City

Question No. 820 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Bismarck
	B. Providence
	C. Phoenix
	D. Topeka

Question No. 821 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Concord
	B. Sacramento
	C. Bismarck
	D. Carson City

Question No. 822 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Topeka
	B. Columbus
	C. Lincoln
	D. Helena

Question No. 823 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Providence
	B. Juneau
	C. Des Moines
	D. Olympia

Question No. 824 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Lincoln
	B. Sacramento
	C. Annapolis
	D. Montpelier

Question No. 825 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Charleston
	B. Concord
	C. Montpelier
	D. Des Moines

Question No. 826 The Capital of State of Florida is ?

	A. Phoenix
	B. Tallahassee
	C. Phoenix
	D. Springfield

Question No. 827 The Capital of State of Washington is ?

	A. Lansing
	B. Saint Paul
	C. Olympia
	D. Indianapolis

Question No. 828 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Raleigh
	B. Lansing
	C. Topeka
	D. Jefferson City

Question No. 829 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Topeka
	B. Baton Rouge
	C. Albany
	D. Annapolis

Question No. 830 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Albany
	B. Madison
	C. Cheyenne
	D. Honolulu

Question No. 831 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Annapolis
	B. Honolulu
	C. Little Rock
	D. Frankfort

Question No. 832 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Bismarck
	B. Indianapolis
	C. Oklahoma City
	D. Salem

Question No. 833 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Indianapolis
	B. Lansing
	C. Providence
	D. Albany

Question No. 834 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Montpelier
	B. Boise
	C. Springfield
	D. Topeka

Question No. 835 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Springfield
	B. Salt Lake City
	C. Phoenix
	D. Raleigh

Question No. 836 The Capital of State of New York is ?

	A. Albany
	B. Boise
	C. Carson City
	D. Charleston

Question No. 837 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Raleigh
	B. Sacramento
	C. Frankfort
	D. Columbia

Question No. 838 The Capital of State of Utah is ?

	A. Salt Lake City
	B. Baton Rouge
	C. Albany
	D. Jackson

Question No. 839 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Cheyenne
	B. Hartford
	C. Lansing
	D. Boston

Question No. 840 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Montpelier
	B. Lincoln
	C. Charleston
	D. Boise

Question No. 841 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Albany
	B. Jefferson City
	C. Juneau
	D. Columbia

Question No. 842 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Springfield
	B. Santa Fe
	C. Boise
	D. Boston

Question No. 843 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Boise
	B. Saint Paul
	C. Juneau
	D. Indianapolis

Question No. 844 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Hartford
	B. Charleston
	C. Frankfort
	D. Columbia

Question No. 845 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Augusta
	B. Salem
	C. Montgomery
	D. Springfield

Question No. 846 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Juneau
	B. Baton Rouge
	C. Atlanta
	D. Columbia

Question No. 847 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Indianapolis
	B. Des Moines
	C. Atlanta
	D. Sacramento

Question No. 848 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Little Rock
	B. Jefferson City
	C. Dover
	D. Honolulu

Question No. 849 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Phoenix
	B. Springfield
	C. Trenton
	D. Augusta

Question No. 850 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Salem
	B. Austin
	C. 	Pierre
	D. Albany

