Question No. 1651 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Saint Paul
	B. Lincoln
	C. Nashville
	D. Salem

Question No. 1652 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Santa Fe
	B. Austin
	C. Helena
	D. Annapolis

Question No. 1653 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Sacramento
	B. Des Moines
	C. Jefferson City
	D. Montgomery

Question No. 1654 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Indianapolis
	B. Bismarck
	C. Harrisburg
	D. Little Rock

Question No. 1655 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Baton Rouge
	B. Annapolis
	C. Providence
	D. Bismarck

Question No. 1656 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Topeka
	B. Trenton
	C. Oklahoma City
	D. Montgomery

Question No. 1657 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Indianapolis
	B. Santa Fe
	C. Nashville
	D. Saint Paul

Question No. 1658 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Carson City
	B. Annapolis
	C. Atlanta
	D. Jackson

Question No. 1659 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Oklahoma City
	C. Des Moines
	D. Jackson

Question No. 1660 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Salem
	B. Springfield
	C. Bismarck
	D. Atlanta

Question No. 1661 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Carson City
	B. Cheyenne
	C. Columbia
	D. Frankfort

Question No. 1662 The Capital of State of Maine is ?

	A. Albany
	B. Madison
	C. Augusta
	D. Salt Lake City

Question No. 1663 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Salem
	B. Little Rock
	C. Madison
	D. Des Moines

Question No. 1664 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Baton Rouge
	B. 	Pierre
	C. Cheyenne
	D. Carson City

Question No. 1665 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Concord
	B. Montpelier
	C. Sacramento
	D. Sacramento

Question No. 1666 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Baton Rouge
	B. Santa Fe
	C. Baton Rouge
	D. Providence

Question No. 1667 The Capital of State of New York is ?

	A. Albany
	B. Harrisburg
	C. Lincoln
	D. Juneau

Question No. 1668 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Richmond
	B. Charleston
	C. Salem
	D. Columbus

Question No. 1669 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Frankfort
	C. Montpelier
	D. Albany

Question No. 1670 The Capital of State of Montana is ?

	A. Bismarck
	B. Lansing
	C. Helena
	D. Albany

Question No. 1671 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Boise
	B. Saint Paul
	C. Little Rock
	D. Raleigh

Question No. 1672 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Saint Paul
	B. 	Pierre
	C. Dover
	D. Sacramento

Question No. 1673 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Montgomery
	B. Lansing
	C. Topeka
	D. Tallahassee

Question No. 1674 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Des Moines
	B. Nashville
	C. Austin
	D. Albany

Question No. 1675 The Capital of State of Virginia is ?

	A. 	Pierre
	B. Olympia
	C. Richmond
	D. Concord

Question No. 1676 The Capital of State of California is ?

	A. Cheyenne
	B. Columbus
	C. Bismarck
	D. Sacramento

Question No. 1677 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Phoenix
	B. Salt Lake City
	C. Denver
	D. Cheyenne

Question No. 1678 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Austin
	B. Topeka
	C. Boise
	D. Raleigh

Question No. 1679 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Oklahoma City
	B. Albany
	C. Richmond
	D. Honolulu

Question No. 1680 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Raleigh
	B. Indianapolis
	C. Juneau
	D. Montpelier

Question No. 1681 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Juneau
	B. Boston
	C. Denver
	D. Honolulu

Question No. 1682 The Capital of State of Utah is ?

	A. Atlanta
	B. Salt Lake City
	C. Boise
	D. Augusta

Question No. 1683 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Trenton
	B. Des Moines
	C. Cheyenne
	D. Columbus

Question No. 1684 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Nashville
	B. Jefferson City
	C. Hartford
	D. Oklahoma City

Question No. 1685 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Columbus
	B. Montpelier
	C. Frankfort
	D. Lincoln

Question No. 1686 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Harrisburg
	B. Oklahoma City
	C. Austin
	D. Hartford

Question No. 1687 The Capital of State of Washington is ?

	A. Olympia
	B. Nashville
	C. Cheyenne
	D. Denver

Question No. 1688 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Montgomery
	B. Raleigh
	C. Cheyenne
	D. 	Pierre

Question No. 1689 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Hartford
	B. Indianapolis
	C. Denver
	D. Bismarck

Question No. 1690 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Lincoln
	B. Augusta
	C. Columbia
	D. Oklahoma City

Question No. 1691 The Capital of State of Florida is ?

	A. Topeka
	B. Richmond
	C. Honolulu
	D. Tallahassee

Question No. 1692 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Juneau
	B. Boise
	C. Carson City
	D. Madison

Question No. 1693 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Jefferson City
	C. Bismarck
	D. Tallahassee

Question No. 1694 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Juneau
	B. Annapolis
	C. Charleston
	D. Boston

Question No. 1695 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Madison
	B. Raleigh
	C. Little Rock
	D. Helena

Question No. 1696 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Lincoln
	B. Honolulu
	C. Des Moines
	D. Denver

Question No. 1697 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Carson City
	B. Harrisburg
	C. Concord
	D. Trenton

Question No. 1698 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Salem
	B. Austin
	C. Annapolis
	D. Saint Paul

Question No. 1699 The Capital of State of Texas is ?

	A. Denver
	B. Bismarck
	C. Austin
	D. Helena

Question No. 1700 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Topeka
	B. Lansing
	C. Frankfort
	D. Raleigh

