Name : 
 
Date : 
 
Period : 
 
	 	State Capitals Quiz(Form 26 )
 
 
 
Question No. 1 The Capital of State of Texas is ?

	A. Raleigh
	B. Montgomery
	C. Austin
	D. Santa Fe

Question No. 2 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Sacramento
	B. Frankfort
	C. Saint Paul
	D. Nashville

Question No. 3 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Frankfort
	B. Tallahassee
	C. Topeka
	D. Indianapolis

Question No. 4 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Helena
	C. Lincoln
	D. Sacramento

Question No. 5 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Jackson
	B. Bismarck
	C. Pierre
	D. Albany

Question No. 6 The Capital of State of Utah is ?

	A. Saint Paul
	B. Salt Lake City
	C. Augusta
	D. Annapolis

Question No. 7 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Bismarck
	B. Salt Lake City
	C. Salt Lake City
	D. Trenton

Question No. 8 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Jefferson City
	B. Boise
	C. Frankfort
	D. Raleigh

Question No. 9 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Salt Lake City
	B. Juneau
	C. Albany
	D. Honolulu

Question No. 10 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Springfield
	B. Austin
	C. Charleston
	D. Indianapolis

Question No. 11 The Capital of State of Maine is ?

	A. Columbia
	B. Providence
	C. Augusta
	D. Raleigh

Question No. 12 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Nashville
	B. Concord
	C. Little Rock
	D. Jackson

Question No. 13 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Topeka
	B. Carson City
	C. Pierre
	D. Augusta

Question No. 14 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Helena
	B. Topeka
	C. Hartford
	D. Oklahoma City

Question No. 15 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Frankfort
	B. Dover
	C. Salt Lake City
	D. Atlanta

Question No. 16 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Jackson
	B. Jefferson City
	C. Springfield
	D. Honolulu

Question No. 17 The Capital of State of Washington is ?

	A. Montpelier
	B. Olympia
	C. Boston
	D. Oklahoma City

Question No. 18 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Hartford
	B. Raleigh
	C. Santa Fe
	D. Austin

Question No. 19 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Lincoln
	B. Baton Rouge
	C. Springfield
	D. Olympia

Question No. 20 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Baton Rouge
	B. Helena
	C. Augusta
	D. Pierre

Question No. 21 The Capital of State of California is ?

	A. Providence
	B. Des Moines
	C. Sacramento
	D. Cheyenne

Question No. 22 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Little Rock
	B. Springfield
	C. Hartford
	D. Concord

Question No. 23 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Indianapolis
	B. Charleston
	C. Pierre
	D. Saint Paul

Question No. 24 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Salem
	B. Phoenix
	C. Concord
	D. Springfield

Question No. 25 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Austin
	B. Lincoln
	C. Sacramento
	D. Albany

Question No. 26 The Capital of State of New York is ?

	A. Harrisburg
	B. Indianapolis
	C. Honolulu
	D. Albany

Question No. 27 The Capital of State of Florida is ?

	A. Tallahassee
	B. Jackson
	C. Atlanta
	D. Hartford

Question No. 28 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Denver
	B. Little Rock
	C. Springfield
	D. Boston

Question No. 29 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Juneau
	B. Charleston
	C. Montpelier
	D. Santa Fe

Question No. 30 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Carson City
	B. Dover
	C. Lansing
	D. Olympia

Question No. 31 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Oklahoma City
	B. Lansing
	C. Harrisburg
	D. Oklahoma City

Question No. 32 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Cheyenne
	B. Jefferson City
	C. Salt Lake City
	D. Providence

Question No. 33 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Columbia
	B. Sacramento
	C. Providence
	D. Pierre

Question No. 34 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Hartford
	B. Olympia
	C. Helena
	D. Richmond

Question No. 35 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Denver
	B. Montgomery
	C. Harrisburg
	D. Nashville

Question No. 36 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Helena
	C. Topeka
	D. Phoenix

Question No. 37 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Providence
	C. Annapolis
	D. Jefferson City

Question No. 38 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Carson City
	B. Nashville
	C. Dover
	D. Jefferson City

Question No. 39 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Annapolis
	B. Pierre
	C. Des Moines
	D. Harrisburg

Question No. 40 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Sacramento
	B. Columbia
	C. Carson City
	D. Austin

Question No. 41 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Jackson
	B. Topeka
	C. Juneau
	D. Lansing

Question No. 42 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Oklahoma City
	B. Bismarck
	C. Madison
	D. Trenton

Question No. 43 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Springfield
	B. Denver
	C. Juneau
	D. Providence

Question No. 44 The Capital of State of Montana is ?

	A. Little Rock
	B. Helena
	C. Raleigh
	D. Lincoln

Question No. 45 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Raleigh
	B. Bismarck
	C. Carson City
	D. Des Moines

Question No. 46 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Annapolis
	B. Honolulu
	C. Lincoln
	D. Montpelier

Question No. 47 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Saint Paul
	B. Richmond
	C. Denver
	D. Little Rock

Question No. 48 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Richmond
	B. Albany
	C. Augusta
	D. Annapolis

Question No. 49 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Dover
	B. Phoenix
	C. Boston
	D. Dover

Question No. 50 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Sacramento
	B. Saint Paul
	C. Nashville
	D. Columbus

