Question No. 1251 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Indianapolis
	B. Concord
	C. Baton Rouge
	D. Columbus

Question No. 1252 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Providence
	B. Harrisburg
	C. Carson City
	D. Nashville

Question No. 1253 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Helena
	C. Phoenix
	D. 	Pierre

Question No. 1254 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Indianapolis
	B. Jackson
	C. Concord
	D. Trenton

Question No. 1255 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Phoenix
	B. Annapolis
	C. Little Rock
	D. Olympia

Question No. 1256 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Honolulu
	B. Bismarck
	C. Charleston
	D. Indianapolis

Question No. 1257 The Capital of State of Montana is ?

	A. Helena
	B. Annapolis
	C. Bismarck
	D. Hartford

Question No. 1258 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Bismarck
	B. Providence
	C. Baton Rouge
	D. Lansing

Question No. 1259 The Capital of State of Texas is ?

	A. Sacramento
	B. Phoenix
	C. Austin
	D. Des Moines

Question No. 1260 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Boise
	C. Raleigh
	D. Little Rock

Question No. 1261 The Capital of State of Washington is ?

	A. Nashville
	B. Olympia
	C. Dover
	D. Trenton

Question No. 1262 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Juneau
	B. Concord
	C. Salt Lake City
	D. 	Pierre

Question No. 1263 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Albany
	B. Springfield
	C. 	Pierre
	D. Honolulu

Question No. 1264 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Richmond
	B. Lincoln
	C. Raleigh
	D. Santa Fe

Question No. 1265 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Lansing
	B. Annapolis
	C. Lincoln
	D. Raleigh

Question No. 1266 The Capital of State of Maine is ?

	A. Augusta
	B. Montgomery
	C. Boise
	D. Montgomery

Question No. 1267 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Providence
	B. Hartford
	C. Nashville
	D. Des Moines

Question No. 1268 The Capital of State of California is ?

	A. Carson City
	B. Charleston
	C. Sacramento
	D. Montpelier

Question No. 1269 The Capital of State of Utah is ?

	A. Dover
	B. Salt Lake City
	C. Montgomery
	D. Topeka

Question No. 1270 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Trenton
	B. Honolulu
	C. Jackson
	D. Annapolis

Question No. 1271 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Providence
	B. Boise
	C. Augusta
	D. Baton Rouge

Question No. 1272 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Bismarck
	B. Indianapolis
	C. Concord
	D. Harrisburg

Question No. 1273 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Atlanta
	B. Saint Paul
	C. Boise
	D. Carson City

Question No. 1274 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Saint Paul
	B. Des Moines
	C. Juneau
	D. Springfield

Question No. 1275 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Trenton
	B. Charleston
	C. Santa Fe
	D. Hartford

Question No. 1276 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Nashville
	B. Jefferson City
	C. Sacramento
	D. Tallahassee

Question No. 1277 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Bismarck
	B. Saint Paul
	C. Atlanta
	D. Austin

Question No. 1278 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Indianapolis
	B. Trenton
	C. Columbia
	D. Jefferson City

Question No. 1279 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Salem
	B. Montpelier
	C. Oklahoma City
	D. Raleigh

Question No. 1280 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Providence
	B. Concord
	C. Helena
	D. Hartford

Question No. 1281 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Richmond
	B. Dover
	C. Lincoln
	D. Salem

Question No. 1282 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Denver
	B. Topeka
	C. Augusta
	D. Frankfort

Question No. 1283 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Honolulu
	B. Little Rock
	C. Lansing
	D. Charleston

Question No. 1284 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Richmond
	B. Lansing
	C. Nashville
	D. Trenton

Question No. 1285 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Des Moines
	B. Indianapolis
	C. Harrisburg
	D. Montpelier

Question No. 1286 The Capital of State of New York is ?

	A. Sacramento
	B. Albany
	C. Hartford
	D. Jefferson City

Question No. 1287 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Little Rock
	B. Springfield
	C. Montgomery
	D. Salem

Question No. 1288 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Harrisburg
	B. Sacramento
	C. Dover
	D. Lincoln

Question No. 1289 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Springfield
	B. Albany
	C. Frankfort
	D. Albany

Question No. 1290 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Phoenix
	B. Tallahassee
	C. Springfield
	D. Madison

Question No. 1291 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Bismarck
	B. Annapolis
	C. Salem
	D. Columbia

Question No. 1292 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Indianapolis
	B. Nashville
	C. Montgomery
	D. Carson City

Question No. 1293 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Boston
	B. Montpelier
	C. Topeka
	D. Little Rock

Question No. 1294 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Lincoln
	B. Augusta
	C. Jefferson City
	D. Providence

Question No. 1295 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Columbia
	B. Jackson
	C. Phoenix
	D. Santa Fe

Question No. 1296 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Raleigh
	B. Cheyenne
	C. Austin
	D. Augusta

Question No. 1297 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Columbia
	B. Montpelier
	C. Carson City
	D. Topeka

Question No. 1298 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Saint Paul
	B. Indianapolis
	C. Lincoln
	D. Salem

Question No. 1299 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Charleston
	B. Sacramento
	C. Richmond
	D. Columbus

Question No. 1300 The Capital of State of Florida is ?

	A. Phoenix
	B. Tallahassee
	C. Trenton
	D. Santa Fe

