Question No. 1451 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Richmond
	B. Denver
	C. Little Rock
	D. Nashville

Question No. 1452 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Frankfort
	B. Springfield
	C. Honolulu
	D. Atlanta

Question No. 1453 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Austin
	C. Bismarck
	D. Montpelier

Question No. 1454 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Columbus
	B. Sacramento
	C. Columbia
	D. Richmond

Question No. 1455 The Capital of State of Florida is ?

	A. Jefferson City
	B. Lansing
	C. Tallahassee
	D. Indianapolis

Question No. 1456 The Capital of State of New York is ?

	A. Indianapolis
	B. Harrisburg
	C. Albany
	D. Harrisburg

Question No. 1457 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Richmond
	B. Hartford
	C. Providence
	D. Montgomery

Question No. 1458 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Albany
	B. Bismarck
	C. Boise
	D. Atlanta

Question No. 1459 The Capital of State of California is ?

	A. Montpelier
	B. Augusta
	C. Hartford
	D. Sacramento

Question No. 1460 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Salem
	B. Charleston
	C. Boise
	D. Boise

Question No. 1461 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Richmond
	B. Boston
	C. Nashville
	D. Harrisburg

Question No. 1462 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Santa Fe
	B. Harrisburg
	C. Augusta
	D. Providence

Question No. 1463 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Lansing
	B. Nashville
	C. Austin
	D. Jefferson City

Question No. 1464 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Jefferson City
	B. Lansing
	C. Springfield
	D. Montgomery

Question No. 1465 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Nashville
	B. Bismarck
	C. Juneau
	D. Cheyenne

Question No. 1466 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Indianapolis
	B. Harrisburg
	C. Frankfort
	D. Jefferson City

Question No. 1467 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Honolulu
	B. Cheyenne
	C. 	Pierre
	D. Lincoln

Question No. 1468 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Nashville
	B. Salem
	C. Lansing
	D. Indianapolis

Question No. 1469 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Baton Rouge
	B. Little Rock
	C. Boise
	D. Jackson

Question No. 1470 The Capital of State of Washington is ?

	A. Little Rock
	B. Juneau
	C. Olympia
	D. Augusta

Question No. 1471 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Charleston
	B. Topeka
	C. Jackson
	D. Salt Lake City

Question No. 1472 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Boston
	B. Tallahassee
	C. Topeka
	D. Columbus

Question No. 1473 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Columbia
	B. Springfield
	C. Saint Paul
	D. Trenton

Question No. 1474 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Salt Lake City
	B. Sacramento
	C. Cheyenne
	D. Carson City

Question No. 1475 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. Boise
	B. Nashville
	C. 	Pierre
	D. Charleston

Question No. 1476 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Boston
	B. Lincoln
	C. Boise
	D. Montgomery

Question No. 1477 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Honolulu
	C. Boise
	D. Denver

Question No. 1478 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Baton Rouge
	B. Providence
	C. Hartford
	D. Boise

Question No. 1479 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Trenton
	B. Jackson
	C. Des Moines
	D. Denver

Question No. 1480 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Madison
	B. Montgomery
	C. Phoenix
	D. Springfield

Question No. 1481 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Columbia
	B. Topeka
	C. Oklahoma City
	D. Concord

Question No. 1482 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Harrisburg
	B. Phoenix
	C. Lincoln
	D. Springfield

Question No. 1483 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Springfield
	B. Saint Paul
	C. Bismarck
	D. Richmond

Question No. 1484 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Trenton
	B. Topeka
	C. Trenton
	D. Columbus

Question No. 1485 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Tallahassee
	B. 	Pierre
	C. Indianapolis
	D. Richmond

Question No. 1486 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Honolulu
	B. Madison
	C. Cheyenne
	D. Providence

Question No. 1487 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Montpelier
	B. Hartford
	C. 	Pierre
	D. Madison

Question No. 1488 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Carson City
	B. Tallahassee
	C. 	Pierre
	D. Salt Lake City

Question No. 1489 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Lincoln
	B. Austin
	C. Raleigh
	D. Cheyenne

Question No. 1490 The Capital of State of Utah is ?

	A. Bismarck
	B. Salem
	C. Columbia
	D. Salt Lake City

Question No. 1491 The Capital of State of Texas is ?

	A. Indianapolis
	B. Oklahoma City
	C. Austin
	D. Honolulu

Question No. 1492 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Richmond
	B. Lansing
	C. Charleston
	D. Springfield

Question No. 1493 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Juneau
	B. Little Rock
	C. Raleigh
	D. Helena

Question No. 1494 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Richmond
	B. Madison
	C. Des Moines
	D. Dover

Question No. 1495 The Capital of State of Maine is ?

	A. Atlanta
	B. Topeka
	C. Augusta
	D. Bismarck

Question No. 1496 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Madison
	B. Oklahoma City
	C. Baton Rouge
	D. Des Moines

Question No. 1497 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Boise
	B. Montgomery
	C. Olympia
	D. Dover

Question No. 1498 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Sacramento
	B. Charleston
	C. Providence
	D. Providence

Question No. 1499 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Columbus
	B. Annapolis
	C. Indianapolis
	D. Trenton

Question No. 1500 The Capital of State of Montana is ?

	A. Salt Lake City
	B. Honolulu
	C. Helena
	D. Frankfort

