Question No. 1601 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Richmond
	B. Phoenix
	C. Helena
	D. Boston

Question No. 1602 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Boise
	B. Frankfort
	C. Annapolis
	D. Indianapolis

Question No. 1603 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Saint Paul
	B. Honolulu
	C. Nashville
	D. Sacramento

Question No. 1604 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Baton Rouge
	B. Jackson
	C. Salt Lake City
	D. Boston

Question No. 1605 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Juneau
	B. Baton Rouge
	C. Springfield
	D. Boston

Question No. 1606 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Salem
	B. Indianapolis
	C. Montpelier
	D. Montgomery

Question No. 1607 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Columbia
	B. Des Moines
	C. Lincoln
	D. Saint Paul

Question No. 1608 The Capital of State of California is ?

	A. Honolulu
	B. Sacramento
	C. Providence
	D. Baton Rouge

Question No. 1609 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Phoenix
	B. Lansing
	C. 	Pierre
	D. Trenton

Question No. 1610 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Columbus
	B. Montgomery
	C. Hartford
	D. Honolulu

Question No. 1611 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Topeka
	B. Tallahassee
	C. Harrisburg
	D. Little Rock

Question No. 1612 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. 	Pierre
	B. Carson City
	C. Charleston
	D. Concord

Question No. 1613 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Richmond
	B. Augusta
	C. Phoenix
	D. Santa Fe

Question No. 1614 The Capital of State of Florida is ?

	A. Columbus
	B. Annapolis
	C. Tallahassee
	D. Jackson

Question No. 1615 The Capital of State of Maine is ?

	A. Atlanta
	B. Augusta
	C. Madison
	D. Hartford

Question No. 1616 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Concord
	B. Helena
	C. Raleigh
	D. Nashville

Question No. 1617 The Capital of State of Montana is ?

	A. Jefferson City
	B. Springfield
	C. Little Rock
	D. Helena

Question No. 1618 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Salem
	B. Dover
	C. Des Moines
	D. Montgomery

Question No. 1619 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Concord
	B. Frankfort
	C. Jackson
	D. Charleston

Question No. 1620 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Lansing
	B. Des Moines
	C. Topeka
	D. Baton Rouge

Question No. 1621 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Trenton
	B. Springfield
	C. Jefferson City
	D. Hartford

Question No. 1622 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Montpelier
	B. Providence
	C. Indianapolis
	D. Dover

Question No. 1623 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Salt Lake City
	B. Sacramento
	C. Columbus
	D. Denver

Question No. 1624 The Capital of State of New York is ?

	A. Denver
	B. Albany
	C. Carson City
	D. Carson City

Question No. 1625 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Hartford
	B. Boise
	C. Augusta
	D. Columbus

Question No. 1626 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Little Rock
	B. Bismarck
	C. Nashville
	D. Annapolis

Question No. 1627 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Juneau
	B. Nashville
	C. Bismarck
	D. Montpelier

Question No. 1628 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Concord
	B. Boston
	C. Cheyenne
	D. Dover

Question No. 1629 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Helena
	B. Montgomery
	C. Atlanta
	D. Harrisburg

Question No. 1630 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Olympia
	C. Raleigh
	D. Montpelier

Question No. 1631 The Capital of State of Michigan is ?

	A. 	Pierre
	B. Lansing
	C. Austin
	D. Frankfort

Question No. 1632 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Jefferson City
	B. Denver
	C. Salt Lake City
	D. Lincoln

Question No. 1633 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Jackson
	B. Carson City
	C. Montpelier
	D. Boston

Question No. 1634 The Capital of State of Utah is ?

	A. Oklahoma City
	B. Austin
	C. Salt Lake City
	D. Harrisburg

Question No. 1635 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Columbia
	B. Carson City
	C. Columbus
	D. Des Moines

Question No. 1636 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Little Rock
	B. Madison
	C. Jefferson City
	D. Cheyenne

Question No. 1637 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Annapolis
	B. Trenton
	C. Nashville
	D. Harrisburg

Question No. 1638 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Carson City
	B. Providence
	C. Salt Lake City
	D. Little Rock

Question No. 1639 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Olympia
	B. Lincoln
	C. Raleigh
	D. Oklahoma City

Question No. 1640 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Hartford
	B. Lincoln
	C. Atlanta
	D. Austin

Question No. 1641 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Raleigh
	B. Springfield
	C. Dover
	D. Olympia

Question No. 1642 The Capital of State of Texas is ?

	A. Hartford
	B. Austin
	C. Honolulu
	D. Jackson

Question No. 1643 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Atlanta
	B. Sacramento
	C. Frankfort
	D. Bismarck

Question No. 1644 The Capital of State of Washington is ?

	A. Olympia
	B. Helena
	C. Indianapolis
	D. Frankfort

Question No. 1645 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Atlanta
	B. Cheyenne
	C. Juneau
	D. Nashville

Question No. 1646 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Salem
	B. Phoenix
	C. Boise
	D. Lincoln

Question No. 1647 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Boise
	B. Jefferson City
	C. Columbia
	D. Saint Paul

Question No. 1648 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Honolulu
	B. Jefferson City
	C. Albany
	D. 	Pierre

Question No. 1649 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Trenton
	B. Columbus
	C. Richmond
	D. Boise

Question No. 1650 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Hartford
	B. Nashville
	C. Bismarck
	D. Frankfort

