Question No. 201 The Capital of State of Louisiana is ?

	A. Augusta
	B. Raleigh
	C. Baton Rouge
	D. Carson City

Question No. 202 The Capital of State of New Hampshire is ?

	A. Juneau
	B. Boise
	C. Oklahoma City
	D. Concord

Question No. 203 The Capital of State of Washington is ?

	A. Springfield
	B. Denver
	C. Olympia
	D. Saint Paul

Question No. 204 The Capital of State of Rhode Island is ?

	A. Salem
	B. Santa Fe
	C. Richmond
	D. Providence

Question No. 205 The Capital of State of Idaho is ?

	A. Salem
	B. 	Pierre
	C. Madison
	D. Boise

Question No. 206 The Capital of State of Wisconsin is ?

	A. Boise
	B. Madison
	C. Jefferson City
	D. Charleston

Question No. 207 The Capital of State of Alaska is ?

	A. Madison
	B. Springfield
	C. Raleigh
	D. Juneau

Question No. 208 The Capital of State of Utah is ?

	A. Tallahassee
	B. Juneau
	C. Raleigh
	D. Salt Lake City

Question No. 209 The Capital of State of Georgia is ?

	A. Columbus
	B. Madison
	C. Atlanta
	D. Oklahoma City

Question No. 210 The Capital of State of Arizona is ?

	A. Nashville
	B. Raleigh
	C. Phoenix
	D. Salt Lake City

Question No. 211 The Capital of State of Colorado is ?

	A. Austin
	B. Denver
	C. Austin
	D. Atlanta

Question No. 212 The Capital of State of Arkansas is ?

	A. Santa Fe
	B. Jefferson City
	C. Salem
	D. Little Rock

Question No. 213 The Capital of State of Massachusetts is ?

	A. Montpelier
	B. Jefferson City
	C. Boston
	D. Sacramento

Question No. 214 The Capital of State of Vermont is ?

	A. Montpelier
	B. Juneau
	C. Boise
	D. Montgomery

Question No. 215 The Capital of State of New Jersey is ?

	A. Frankfort
	B. Santa Fe
	C. Salem
	D. Trenton

Question No. 216 The Capital of State of Iowa is ?

	A. Santa Fe
	B. Harrisburg
	C. Des Moines
	D. Albany

Question No. 217 The Capital of State of Oregon is ?

	A. Montpelier
	B. Providence
	C. Columbus
	D. Salem

Question No. 218 The Capital of State of Kentucky is ?

	A. Providence
	B. Frankfort
	C. Salt Lake City
	D. Helena

Question No. 219 The Capital of State of Pennsylvania is ?

	A. Harrisburg
	B. Bismarck
	C. Annapolis
	D. Oklahoma City

Question No. 220 The Capital of State of North Dakota is ?

	A. Indianapolis
	B. Hartford
	C. Olympia
	D. Bismarck

Question No. 221 The Capital of State of Michigan is ?

	A. Lansing
	B. Dover
	C. Raleigh
	D. Harrisburg

Question No. 222 The Capital of State of New York is ?

	A. Columbus
	B. Jefferson City
	C. Richmond
	D. Albany

Question No. 223 The Capital of State of Maryland is ?

	A. Oklahoma City
	B. Montgomery
	C. Annapolis
	D. Springfield

Question No. 224 The Capital of State of Illinois is ?

	A. Jackson
	B. Hartford
	C. Jefferson City
	D. Springfield

Question No. 225 The Capital of State of Montana is ?

	A. Hartford
	B. Helena
	C. Montpelier
	D. Lincoln

Question No. 226 The Capital of State of Maine is ?

	A. Raleigh
	B. Austin
	C. Boston
	D. Augusta

Question No. 227 The Capital of State of Oklahoma is ?

	A. Oklahoma City
	B. Topeka
	C. Sacramento
	D. Tallahassee

Question No. 228 The Capital of State of Texas is ?

	A. Austin
	B. Trenton
	C. Jackson
	D. Jefferson City

Question No. 229 The Capital of State of South Dakota is ?

	A. 	Pierre
	B. Cheyenne
	C. Austin
	D. Montgomery

Question No. 230 The Capital of State of Hawaii is ?

	A. Jefferson City
	B. Phoenix
	C. Honolulu
	D. Topeka

Question No. 231 The Capital of State of Kansas is ?

	A. Charleston
	B. Augusta
	C. Topeka
	D. Austin

Question No. 232 The Capital of State of Virginia is ?

	A. Olympia
	B. Carson City
	C. Augusta
	D. Richmond

Question No. 233 The Capital of State of Missouri is ?

	A. Columbus
	B. Topeka
	C. Honolulu
	D. Jefferson City

Question No. 234 The Capital of State of Minnesota is ?

	A. Carson City
	B. Harrisburg
	C. Frankfort
	D. Saint Paul

Question No. 235 The Capital of State of New Mexico is ?

	A. Des Moines
	B. Madison
	C. Austin
	D. Santa Fe

Question No. 236 The Capital of State of Connecticut is ?

	A. Atlanta
	B. Hartford
	C. Carson City
	D. Phoenix

Question No. 237 The Capital of State of Indiana is ?

	A. Indianapolis
	B. Cheyenne
	C. Columbus
	D. Jefferson City

Question No. 238 The Capital of State of Ohio is ?

	A. Baton Rouge
	B. Lansing
	C. Columbus
	D. Atlanta

Question No. 239 The Capital of State of Wyoming is ?

	A. Bismarck
	B. Denver
	C. Cheyenne
	D. Jefferson City

Question No. 240 The Capital of State of Mississippi is ?

	A. Dover
	B. Jackson
	C. Madison
	D. Phoenix

Question No. 241 The Capital of State of Tennessee is ?

	A. Austin
	B. Madison
	C. Nashville
	D. Madison

Question No. 242 The Capital of State of Nebraska is ?

	A. Denver
	B. Lincoln
	C. Jefferson City
	D. Boston

Question No. 243 The Capital of State of Delaware is ?

	A. Columbus
	B. Phoenix
	C. Dover
	D. Jefferson City

Question No. 244 The Capital of State of South Carolina is ?

	A. Salt Lake City
	B. Des Moines
	C. Albany
	D. Columbia

Question No. 245 The Capital of State of West Virginia is ?

	A. Columbia
	B. Harrisburg
	C. Charleston
	D. Boston

Question No. 246 The Capital of State of California is ?

	A. Concord
	B. Jefferson City
	C. Harrisburg
	D. Sacramento

Question No. 247 The Capital of State of Florida is ?

	A. Trenton
	B. Augusta
	C. Baton Rouge
	D. Tallahassee

Question No. 248 The Capital of State of Nevada is ?

	A. Santa Fe
	B. Madison
	C. Oklahoma City
	D. Carson City

Question No. 249 The Capital of State of North Carolina is ?

	A. Trenton
	B. Lansing
	C. Raleigh
	D. Juneau

Question No. 250 The Capital of State of Alabama is ?

	A. Montgomery
	B. Carson City
	C. Springfield
	D. Sacramento

